尖沙咀警署811事件33人被捕 29人被控暴動 4人無條件釋放

8月11號尖沙咀警署外有人堵路, 並向警署投擲汽油彈, 以及向警員投擲硬物.
警方說, 被捕的33人中, 29人已合共被控以一項暴動罪, 他們包括23男6女, 年齡介乎15至41歲. 其中4名男子各被控以一項在公眾地方管有攻擊性武器罪, 一名男子就被控以一項無牌管有槍械或彈藥罪. 案件明年2月24日在西九龍裁判法院再提堂.
而警方經諮詢法律意見後, 同案另外4名被捕人士已獲無條件釋放.

清算檢察官

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

鳩告